記協咪妥協啊啊啊！

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻